每一之輿論同情嚮我地呢邊，就即刻有暴力事件

上之721又係咁，今之爆眼又係咁
行私刑！你班友癲左呀！
咩人會行私刑呀？黑社會呀
有黑社會混左入黎帶隊，你班人又跟